科興第二針下周五開打 專家憂死亡恐慌爆棄針潮 群體免疫落空

科興疫苗自上月26日開打至今，累計有25.4萬人接種，最快下周五（26日）要再打第二針。然而接種科興疫苗後屢現不良反應個案，專家擔心如市民未如期接種第二針科興疫苗，將影響群體免疫效果。專家又提醒，如接種首劑後首出現過敏包括「出風癩」反應人士，都應暫緩接種，個別個案或可考慮轉打另一款疫苗，惟須視乎政府能否安排。

唔打第二針咪罰款

打左有紀錄嫁嘛
邊個契弟唔打第二針
咪國安法拉佢老母臭閪囉

"Jerk" immunity

林鄭同班狗官仲唔打鑼打鼓咁打科興第二針？

加碼囉，250萬double

棄針嘅人會唔會變成通緝犯

唔啪第二針冇得北上尋歡囉

老年人口清洗

屌 加夠2億又如何

橫掂死咗都係無「關係」

科興唔打第二針連50%都無

唔打第二針唔好話自己愛国

總有班豬頭藍廢會信

唔打針就犯國安法

豬就有得佢地打 豬是有咩用？俾人劏嘛

今次直頭影住拆箱，真係拎支科興打落去先好講

死撚晒=群體免疫

記得打埋第二針先有得賠呀

吹到25萬人打左科興咁撚大？

D藍屍唔打科興搞到肺炎大爆發正仆街

單單都話無關係, 加到200億都無用啦

用香港癈老黎做第三期報告數據
咁愛國仲唔為國捐軀

又話好多愛國藍屍，點解咁少人打